[求救] 被困家中

屋企人叫送貨條友放門口
三袋15lbs 貓砂 頂住左個鐵閘
唔夠力推
趕住出去點算好?

殘廢架你 ？

留名

好重啊

叫猫猫出去食曬佢

45磅...小兒麻痺
坐低用腳撐

恭喜曬。

太窄貓都出唔到去

45lb都冇力推 渣ga

真係唔夠力 佢打橫訓係到 鐵閘都有啲重
我93磅咋...

放地址上來，睇下有冇巴打路過啦

睇唔明張圖
樓主近邊頭呀

隊穿個袋

等D沙流曬出去咪開到門囉

你男定女 45lb 推唔到

執餐死俾人鬧...

絲啊

打999

小妹睇見都重

一包一包咁推啦，咁都唔識
再唔係半包半包咁推

馬上練返一年半載瑜伽，練完就可以sip出去

佢三包疊埋一齊
條罅又太窄

搵條鐵通頂開上面個包先

屋企棍都冇碌
用緊衣架隊佢出去

I know that feel bro
我對上一次係等人經過嗌救命

吊，一係f=ma
急衝撞埋落度門到

有朋友call 朋友 有食q call食q

屋企人仲未返 冇食蕉電話

送貨仔放埋一邊唔得嘅
如果火燭就死得啦

衣架逐包推

試左 衣架虧架 推多兩野彎埋

您個case算好啲，上次佢放喺鐵閘個鉸位真係點推都推唔郁

絲打你聽人講啦 背對門彎腰用大脾撐
冇伏你 咁都推唔到你用咩方法都冇用

掃把棍有啦掛?

倒桶花生油出門口降低貓砂同地面嘅摩擦力先啦

google 食q電話

冇野比我借力
未踢爛個閘我隻腳都瘀喇

凝住你想話樓主嗰頭近

助跑一野撞埋鐵閘度

F=MV/t

叫看更上黎幫手啦

大叫救命叫隔離屋過黎幫下你手咪得

搵較剪剪開啲貓沙
遲啲再執

洗唔洗上黎幫你手
不過要負出代價

你咁既理解力都係唔好搬了。。

住邊 而家上黎幫你

睇唔明個鐵閘咩型狀

用地拖棍隊佢出去啦傻閪

我就係專登唔俾你出去溝仔

依家啲女殘廢㗎 好心你平時做下運動啦
你試下合埋啲道門，再一嘢撞出去，點都令佢郁多啲掛

殘廢？

貓砂啊，唔係貓糧啊

冇腦

樓主係囡？

PM你屋企地址我幫你去搬啦

咁撚假膠都可以撚咁多人 成班弱智

用掃把做槓桿

助跑撞門

練好乾坤大挪移就出關啦
有九陽神功底好快搞掂

樓主住邊呀睇下有冇好心人係附近幫幫你

抹下笪地先

樓主開唔開到樽蓋

貓圖呢

不如要樓主張圖

你知唔知貓沙同貓糧嘅分別

拎支棍係度鐵門D空位對去D糧下面,用摃桿原理踩落去咪得

簡體字無人屌
猫？

屌啊，你想點屌法？

樓主消失左 應該畀貓砂活埋死撚左

留低地址我黎

樓主肯定係絲

巴打係咪殘疾人士？

屌你老母你係唔係殘障嫁？你四肢僵硬都可以用把口叫對面屋幫你搬走下話？你個腦同個口無事嫁嘛？洗唔洗班個輪椅俾你添呀？